---
date: 2017-11-17
type: Document
sidebar: right
subheadline: Tip
title:  "Fondos de pantalla con Komorebi"
description: "Tu fondo animado en unos pasos."
comments: yes
tags:
    - deepin-tips y trucos
    - wallpaper   
---

Cortesía de Akiba. Tenemos una microguía para elaborar un fondo de pantalla animado con [Komorebi]({{ site.url }}{{ site.baseurl }}/deepin/komorebi/). Consiste en un vídeo, junto a una imagen estática y un archivo con las propiedades de la animación.

<div class="video_wrapper">
	<iframe src="https://www.youtube.com/embed/fnHeASshQmg?rel=0&modestbranding=1&showinfo=0" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
</div>

## Pasos
1. Dentro de la carpeta Komorebi se encuentran subcarpetas con una animación en cuestión
2. Crea una nueva carpeta
  - Si no puedes crear la carpeta inicia con los derechos de administrador o establece permiso de escritura para todos
3. Esa carpeta tendrá 3 archivos
  - config: Para los parámetros de la animación
  - video.mp4: Para la animación, recomendamos comprimir
  - wallpaper.jpg: Es el primer fotograma de la animación y sirve para vista previa
4. Una vez listo, en los ajustes de Komorebi selecciona dicha animación
5. Ya puedes usar en Deepin

{% include imagen source="screenshots/komorebi.png" alt="El archivo config." %}

{% include imagen source="screenshots/komorebi2.png" alt="La carpeta de Komorebi." %}

## Vídeo extra
<div class="video_wrapper">
	<iframe src="https://www.youtube.com/embed/Jnd37fEEUpw?rel=0&modestbranding=1&showinfo=0" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
</div>

Fuente: [Akiba Ilusion](https://plus.google.com/+Akibaillusionart)
